抵你利狗冇冠

難委啲球迷有良知都比你屌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Sorr, 我利岩岩先拎左歐聯

第一次正評呢種post

真係抵利無冠

Justice for 96 難聽過粗口

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

希望利物浦永遠冇英超

利申：前痢

無語
利申35年利

認同
我地抵比人笑

真 利真係垃圾
係利物浦 唔係利迷

真心覺得抵死
利申：利迷